開咗學一個月，大家係咪同警察子女相處得好融洽？

林志偉一個月前勸大家放過警察子女
過左一個月
係咪已經放過哂？

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！

831